\subsubsection{Abhängigkeit der Leistung von $L$}
Mit dem Powermeter wurde nun die Laserleistung in Abhängigkeit von $L$ gemessen. Dafür wurde für jeden neuen Wert von $L$ die Leistung mit Hilfe von Beamwalking optimiert und dann die Leistung über ein Intervall von 10s aufgenommen. Dies ergab folgende Grafik 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{abhaengigkeit.png}
	\caption{Darstellung der Abhängigkeit der Leistung von $L$}
\end{figure}
Aus der Grafik geht deutlich hervor, dass man für Werte von $L$ mit $L \lesssim 0.95\text{cm}$ ein relativ stabilen Laser erhält, dessen einzige Schwankungen mehr oder weniger auf der Qualität des zuvor durchgeführten \textit{Beamwalking} basiert. Wir haben während des Versuchs auch gemerkt, dass der Laser ebenfalls sehr empfindlich auf die Bauteile reagiert, auf denen er aufgebracht ist. Bei $L\approx 70cm$ gab es in der verbauten Schiene eine Unebenheit, so dass der Laser dort nicht arbeiten konnte. Solche Materialfehler können auch zu Leistungsverlusten führen.\\
Desweiteren geht aus der Grafik hervor, dass ab ca. 95cm der Laser beginnt, instabil zu werden. Dies wird vor allem dadurch deutlich, dass der Wert für $L=100cm$ sehr viel kleiner ist, als die vorherigen Messwerte und auch nach längerem \textit{Beamwalking} nicht weiter gesteigert werden konnte. Kurz nach $L=100cm$ brach unser Laserlicht dann ab, der letzte Wert bei $L=105cm$ soll hier also nur zur Verdeutlichung diene, dass wir hier kein Laserlicht mehr messen konnten. 